點解馮天蔓拎住啲花咁似肥牛？

推

每次睩到佢個名 都覺得係natalie full time mum

姐是典

邊個黎

ftm=full time mum =/ fung tin man

好有趣

Ig女神

又係依隻肥賓妹

佢雞嚟

雞嚟

都可以係female to male

咁肥嘅